有冇Sydney巴絲？

日日唔係上堂就打波 就黎悶到嘔白泡

有得打波都悶啊？

外國生活就係咁,好多人恨都恨唔到

唔係日日都有得打 想搵其他野玩下